我係咪gay

我20歲.... 冇同男仔發生過性行為....但有睇gay 片 仲成日幻想同d令仔做愛 ,而睇av冇乜性興奮, 對女仔唔係冇feel 但真係好難見到一d令自己心動既女仔 但對男仔就興趣大好多...有時見到街上白淨又好樣or身材好既男仔就好想不停望佢黎滿足自己 我仲成日望人隻腳...好鍾意人隻腳幼... 小學果陣試過追女仔....但係中學入左男校之後變左成日留意d令仔同埋幻想同佢一齊做愛 直到今年我因為係班上面望男仔望既次數太多比人發現我有對男仔有興趣,仲話我係gay 不停係到笑我.....好困擾

This

死gay佬
pmed

你係

利申:冇睇過篇野

GAY

一定係